你地有冇朋友把聲係你一聽到就覺得煩

聽到就覺得佢講嘢嘅語氣好撚做作 好撚柒炆 你話你係女姣下我都可以 但屌你老母男人老狗 喺到扮可愛做乜柒姐 忍唔撚住就黎扑柒左你以後唔使聽到你把聲

班痴線佬死撚曬 ?